投訴警察就搵警察投訴課，咁投訴警察投訴課搵邊個？

答我

啱喎ching

如果咁樣投訴無門係咪仲係一個有效機制呀？

答我

警監會

都係投訴警察科

無number點投訴？
而家唔係我們唔跟機制投訴，而係警察無跟規定展示number，令我們唔可以用機制投訴。

搵林鄭

進入dead loop就唔係一個有效機制，要改革

無錯，咁就唔係一個有效機制，要改革

政府就係想dead loop

Loop到你班人灰心喪志放手唔理

投訴監警會呢

申訴專員公署？

諗起逃學威龍

所以每當班官話有一套有效投訴機制時就要咁樣問返佢，一層層投訴落去，如果都係loop返去佢地自己友，就證明唔係一個有效機制